[白色恐佈] 雲海爆料 中學生腹部中槍穿腸 ，母親怕黑警係醫院拘捕而兩度離開

雖然依然係嗰句，人不在香港，但依然留意緊香港局勢，包括林鄭開記者招待會用緩兵之計！有人壯烈犧牲左！而啱啱我返到酒店，就收到一啲醫護人員俾我嘅內部消息，又忍唔住半夜要同大家分享左佢先！話說原來6月12號嗰日，一個未成年嘅中學生，喺警方亂開槍嘅過程中，可能比膠子彈或者布袋彈射中左個肚，個後生仔返到屋企感到劇痛，佢母親就帶住佢去咗xxx醫院睇急症，由於其母親害怕警方會搵到上醫院，於是決定帶同兒子離開醫院！但其實佢係未完成醫療程序。後來個仔實在越嚟越痛，無奈之下又去咗xxx醫院急症，唔知猶自可一照，原來個腸已經穿咗！嘩幾日冇進行醫療會死㗎！但係戲劇性地因為間醫院有好多警察在場，咁大家諗都諗到點解啲警察要在場啦！無恥到一個境地，個阿媽又擔心個仔出事，有決定自行簽字離開醫院，聽聞而家去咗令一間醫院！咁我就唔透露邊度啦！費事啲黑警又抄上門啦！香港依家發生嘅事先，有人中彈受傷，要係未成年，我哋啲警察就要逼到啲家長同學生生活係白色恐怖之中唔敢求醫唔敢留院！我真係以為係北韓咩！大家聽日都繼續要上街，雖然仍然不在香港，希望精神與你們同在！黑警政府製造醫院白色恐怖極度可恥！

push

唔撚係呀！屌撚死班死黑警
真係好仆街 完全接受唔到香港會咁

推

Push